係立場新聞做訪問既醫護比的士佬大叫香港廢物

有問人睇到條片車牌幾多？

下面comment好似有

揸的士

的士牌好難考的 專業人士

EN 6263

DC9叫人廢物個牌係你自己既先出聲啦

有冇的士司機手足check下呢條仆街同行喺邊度開工？

推一下

再見喇紅的

DC9連UBER都打唔贏既垃圾

R.I.P

打左去1823投訴了

多謝的士姨姨

的士機師 專業人士

我考左的士牌啦

原來我已經係專業人士

利申：會考0分

揸的士分分鐘中5畢業都無

港豬繼續嬲，繼續返工
林奠多謝港豬堅守崗位

的士佬都夠膽叫人廢

聽個死廢老把聲咪又係果啲前列腺肥大屙尿屙到成地都係 已經聞到棺材香既死廢老

你已經好勁架喇的士大哥
可以撞斷人隻腳再拎50萬獎金

d人讀咁多書咪又係做醫生
唔讀書做警狗先勁

考左但冇揸